天氣一熱，你屋企個米缸有冇穀牛？

好撚多呀屌

即係你平時食唔少穀牛蛋

啡色架咩？

最後你點處理啲米？

好味呀

照食

攞啲米去曬一曬